{
  "add_to_homescreen": "添加到应用",
  "add_to_homescreen_desc": "Amica 可以在本地安装，以加快加载速度并减少 UI 混乱。",
  "Accept": "接受",
  "Decline": "拒绝",
  "Close": "关闭",
  "Restart": "Restart",
  "YOU": "YOU",
  "Welcome to Amica": "Amica欢迎你的光临",
  "amica_intro": "\n Amica 是一个开源聊天机器人界面，提供情感、文本到语音和语音到文本功能。\n 它被设计为能够附加到任何 ChatBot API。\n 它可以与任何 VRM 模型一起工作,可定制。\n您甚至可以在没有互联网连接的情况下在自己的计算机上或手机上运行 Amica。\n",
  "Setup": "安装",
  "amica_setup": "\n 单击屏幕左上角打开设置。\n 您可以更改语音、语言，并附加到不同的后端或浏览器内模型。\n",
  "Read the full documentation here.": "阅读完整文档这里",
  "dont_show_again": "不再显示",
  "Background Color": "背景颜色",
  "bg_color_desc": "配置背景颜色。 这会覆盖背景图像。",
  "no_bg_color": "还没有设置背景颜色,请点击下面颜色框:",
  "Color": "颜色",
  "Load image": "加载自定图像",
  "bg_youtube_desc": "选择背景视频。 从 YouTube 嵌入复制此内容，它看起来像 <code>kDCXBwzSI-4</code>",
  "Background Video": "背景视频",
  "YouTube Video ID": "YouTube 视频 ID",
  "Character Animation": "角色动画",
  "Select the animation to play": "选择要播放的动画",
  "Animation": "动画",
  "Character Model": "角色",
  "character_desc": "选择聊天的角色",
  "Load VRM": "加载自定角色",
  "Chatbot Backend": "聊天机器人后端",
  "Chatbot_Backend_desc": "选择要使用的聊天机器人后端。 Echo 只是响应您输入的内容，它用于测试和演示。 ChatGPT 是 OpenAI 的商业聊天机器人 API，但是有多个兼容的 API 提供商可以用来代替 OpenAI。 LLama.cpp 是一个免费开源的聊天机器人后端。",
  "Configure": "配置",
  "Click here to configure": "点击此处进行配置",
  "Appearance": "界面",
  "ChatBot": "聊天机器人",
  "Text-to-Speech": "文字转语音",
  "Speech-to-text": "语音转文字",
  "Vision": "视觉",
  "Reset Settings": "重置配置",
  "Community": "社区",
  "Background Image": "背景图像",
  "ChatBot Backend": "ChatBot 后端",
  "ChatGPT": "ChatGPT",
  "LLama.cpp": "LLama.cpp",
  "Ollama": "Ollama",
  "KoboldAI": "KoboldAI",
  "Name": "名称",
  "System Prompt": "系统提示",
  "TTS Backend": "TTS 后端",
  "ElevenLabs": "ElevenLabs",
  "SpeechT5": "SpeechT5",
  "Coqui": "Coqui",
  "OpenAI": "OpenAI",
  "Vision Backend": "视觉系统后端",
  "STT Backend": "语音转文字后端",
  "Whisper (OpenAI)": "Whisper (OpenAI)",
  "Whisper.cpp": "Whisper.cpp",
  "Reset to Default": "恢复默认值",
  "community_desc": "加入 Amica 社区，与探索该技术的其他人建立联系。",
  "Telegram": "Telegram",
  "Twitter": "Twitter",
  "Documentation": "文档",
  "Settings": "设置",
  "coqui_desc": "配置 Coqui",
  "not_using_alert": "您目前没有使用 {{name}} 作为您的 {{what}} 后端。 这些设置将不会被使用。",
  "API Key": "API Key",
  "Voice ID": "Voice ID",
  "elevenLabs_desc": "配置 ElevenLabs",
  "kobold_cpp_desc": "KoboldCpp 是一款易于使用的用于 GGML 和 GGUF 模型的 AI 文本生成软件。",
  "API URL": "API URL",
  "llama_cpp_desc": "LLama.cpp 是一个免费开源的聊天机器人后端。 您应该从源代码构建服务器并在您自己的计算机上运行它。 您可以从以下位置获取源代码",
  "GitHub": "GitHub",
  "cfg_avatar_name_desc": "配置角色名称, 这是用于生成聊天机器人响应的名称。",
  "ollama_desc": "Ollama 允许您在本地启动并运行大型语言模型。 下载自",
  "ollama.ai": "ollama.ai",
  "Model": "大模型",
  "OpenAI TTS": "OpenAI TTS",
  "OpenAI_tts_desc": "配置 OpenAI TTS",
  "Voice": "语音",
  "Reset All Settings": "重值所有设置",
  "SpeechT5_desc": "配置 SpeechT5",
  "STT": "语音转文字",
  "STT_desc": "选择要使用的 语音转文字 后端",
  "System_Prompt_desc": "配置系统提示, 这是用于生成聊天机器人响应的提示。",
  "TTS_Backend_desc": "选择要使用的 TTS 后端",
  "Vision_Backend_desc": "选择要使用的 Vision 后端",
  "Vision_System_Prompt_desc": "配置视觉系统提示, 这是用于生成图像描述的提示。",
  "Whisper_cpp_desc": "配置 Whisper.cpp",
  "URL": "URL",
  "Whisper_OpenAI_desc": "配置 Whisper (OpenAI)",
  "OpenAI URL": "OpenAI URL",
  "Error!": "Error!",
  "Something went wrong.": "Something went wrong.",
  "Try again later.": "Try again later.",
  "Click here": "Click here",
  "to return to homepage.": "to return to homepage.",
  "Import": "Import",
  "Description": "Description",
  "Vision System Prompt": "视觉系统提示",
  "Background Url": "背景 URL 地址",
  "Youtube Video Id": "Youtube Video Id",
  "VRM Url": "VRM URL 地址",
  "Animation Url": "动画 URL 地址",
  "Voice Url": "Voice Url",
  "Import character": "Import character",
  "Wrong place?": "Wrong place?",
  "Go home": "Go home",
  "Please enter the code you received from the share page.": "Please enter the code you received from the share page.",
  "Code": "Code",
  "Provide a description of the character": "Provide a description of the character",
  "Background URL": "背景 URL",
  "Example": "例子",
  "Save Character": "保存角色",
  "Share this code (click to copy):": "Share this code (click to copy):",
  "Or, you can share this direct link:": "Or, you can share this direct link:",
  "Conversation": "对话历史",
  "Debug": "调试",
  "Import Character": "导入角色",
  "Copy URL": "复制 URL",
  "Preview": "预览",
  "None": "无"
}
